\documentclass[b5paper]{jsarticle}

\usepackage{titlesec}
	\titleformat*{\section}{\large\bfseries}
	\titleformat*{\subsection}{\normalsize\bfseries}
	
\usepackage[format=hang,font=normalsize]{caption}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\makeatletter
	\renewcommand{\thefigure}{\thesection.\arabic{figure}}
	\@addtoreset{figure}{section}
\makeatother

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\makeatletter
	\renewcommand{\thetable}{\thesection.\arabic{table}}
	\@addtoreset{table}{section}
\makeatother

\makeatletter
\@addtoreset{equation}{section}
\def\theequation{\thesection.\arabic{equation}}
\makeatother

\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{mathcomp}
\usepackage{mathtools,amssymb}
\usepackage{tensor}
\usepackage{exscale}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}

\usepackage{okumacro}
\usepackage{pxrubrica}
\newcommand{\Slash}[1]{{\looaloign{\hfil/\hfil\crcr$#1$}}}
\usepackage{otf}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\renewcommand\kanjifamilydefault{\gtdefault}	
\renewcommand\familydefault{\sfdefault}			

\pagestyle{empty}


\begin{document}
\huge

当院ご利用ガイド\vspace{10pt}

\large

当院は猫の安全を第1に考えております。この為、以下の事柄にご同意頂ける方のみ手術を受け付けております。\vspace{20pt}


\noindent 1)捕獲器でご来院ください。（鎮静・鎮痛・麻酔をかけた時に猫の状態の変化を把握するためです。キャリーでは中の様子が分かりづらいため麻酔事故に繋がる可能性がありますので、ご協力ください。）\vspace{5pt}


\noindent 2)できるだけ胃を空っぽの状態にしてください。（可能な限り絶食絶水してください）\vspace{-2pt}

\begin{normalsize}注)仔猫は来院2時間前まで飲食可能です。\end{normalsize}\vspace{5pt}


\noindent 3)妊娠猫が捕まった時は堕胎は母猫の負担になりますので推奨しません。\vspace{-2pt}

\begin{normalsize}注)その母猫から生まれた仔猫は頭数に限らず半額でさせて頂きます。

\hspace{15pt}出産の様子や母猫が育てている様子がわかる写真をご提出いただきます。

\hspace{15pt}堕胎の胎児はお引き取り頂きます。\end{normalsize}\vspace{5pt}


\noindent 4)授乳中の猫は当日お迎えの場合のみ受け付けます。


\noindent 5)当院は10時から手術を順次、始めております。その際、猫の逃走防止のため玄関を施錠致します。必ず９時45分までにご来院ください。（問診等ございますのでお時間に余裕をもってお越しください。）万一10時を過ぎてご来院頂いた場合、外でお待ち頂くことになります。状況によっては20分以上お待たせする可能性もございますのでご了承ください。\vspace{5pt}


\noindent 6)捕獲器は綺麗に拭いてからご来院ください。（感染症拡大防止にご協力ください。）\vspace{5pt}


\noindent 7)捕獲器の貸出もしております。お持ちでない方はご相談ください。\vspace{5pt}


\noindent 8)基本的に当日お迎えです。麻酔から覚めたらご連絡致しますのでお迎えをお願いします。（リリースは翌日にお願いします）


\vspace{25pt}
\flushright どらにゃんクリニック




\end{document}