\documentclass{jsarticle}

\usepackage{titlesec}
	\titleformat*{\section}{\large\bfseries}
	\titleformat*{\subsection}{\normalsize\bfseries}
	
\usepackage[format=hang,font=normalsize]{caption}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\makeatletter
	\renewcommand{\thefigure}{\thesection.\arabic{figure}}
	\@addtoreset{figure}{section}
\makeatother

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\makeatletter
	\renewcommand{\thetable}{\thesection.\arabic{table}}
	\@addtoreset{table}{section}
\makeatother

\makeatletter
\@addtoreset{equation}{section}
\def\theequation{\thesection.\arabic{equation}}
\makeatother

\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{mathcomp}
\usepackage{mathtools,amssymb}
\usepackage{tensor}
\usepackage{exscale}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}

\usepackage{okumacro}
\usepackage{pxrubrica}
\newcommand{\Slash}[1]{{\looaloign{\hfil/\hfil\crcr$#1$}}}
\usepackage{otf}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\renewcommand\kanjifamilydefault{\gtdefault}
\renewcommand\familydefault{\sfdefault}

\pagestyle{empty}	



\begin{document}

\begin{center}
\Huge
捕獲器借り受け同意書
\end{center}

\vspace{40pt}
\Large
\noindent どらにゃんクリニック	院長	中野	綾子	殿

\vspace{20pt}
\large

\begin{description}
  \item[$\square$1.] 野良猫の避妊去勢手術を行うために, 捕獲器を借り受け致します。
  \item[$\square$2.] 上記の目的以外に捕獲器を利用致しません。
  \item[$\square$3.] 借り受けた捕獲器は第三者に又貸し致しません。
  \item[$\square$4.] 捕獲器の借り受け期間（最大1週間）を遵守致します。
  \item[$\square$5.] 紛失または盗難により捕獲器を返却できない場合は, 同等の捕獲器を購入する際に発生する費用を弁償致します。
  \item[$\square$6.] 捕獲器を設置する際には, その土地の所有者に許可を得たうえで設置致します。
  \item[$\square$7.] 捕獲器を設置中は, 捕獲器を監視する, あるいは私の氏名と連絡先を明記し, 捕獲された猫が放置されることのないように致します。
  \item[$\square$8.] 借り受けるに当たって私の身分証明書を提示致します。
  \begin{description}
    \item[\small $\square$] \large 健康保険証 \small No.
    \item[$\square$] \large 免許証 \small No.
    \item[$\square$] \large パスポート \small No.
  \end{description}
  \item[$\square$9.] 使用した捕獲器は洗浄, 消毒, 乾燥してから返却致します。
  \item[$\square$10.]\hspace{-5pt}上記の項目のいずれかに違反をした場合, 今後一切捕獲器を借り受けできないことを承知しています。
\end{description}

\vspace{20pt}
私は, 以上の内容に同意し, どらにゃんクリニックの捕獲器を借り受け致します。

\vspace{120pt}
\begin{flushright}
年\hspace{40pt}月\hspace{40pt}日

\vspace{20pt}
氏名\underline{\hspace{205pt}}

\vspace{10pt}
返却予定日\underline{\hspace{60pt}年\hspace{40pt}月\hspace{40pt}日}
\end{flushright}





\end{document}