\documentclass{jsarticle}

\usepackage{titlesec}
	\titleformat*{\section}{\large\bfseries}
	\titleformat*{\subsection}{\normalsize\bfseries}

\usepackage[format=hang,font=normalsize]{caption}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\makeatletter
	\renewcommand{\thefigure}{\thesection.\arabic{figure}}
	\@addtoreset{figure}{section}
\makeatother

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\makeatletter
	\renewcommand{\thetable}{\thesection.\arabic{table}}
	\@addtoreset{table}{section}
\makeatother

\makeatletter
\@addtoreset{equation}{section}
\def\theequation{\thesection.\arabic{equation}}
\makeatother

\usepackage[version=3]{mhchem}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{mathcomp}
\usepackage{mathtools,amssymb}
\usepackage{tensor}
\usepackage{exscale}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}

\usepackage{okumacro}
\usepackage{pxrubrica}
\newcommand{\Slash}[1]{{\looaloign{\hfil/\hfil\crcr$#1$}}}
\usepackage{otf}
\usepackage{pifont}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\renewcommand\kanjifamilydefault{\gtdefault}
\renewcommand\familydefault{\sfdefault}

\pagestyle{empty}

\usepackage[top=30truemm,bottom=15truemm,left=20truemm,right=25truemm]{geometry}

\begin{document}

\begin{center}
\Huge
\vspace{-100pt}
手術同意書・意向確認書
\end{center}

\vspace{10pt}
\Large
\noindent どらにゃんクリニック	院長	中野	綾子	殿

\vspace{10pt}
\large

\begin{description}
  \item[$\square$1.] 猫の雌雄に関わらず手術を行うことに異議を申しません。
  \item[$\square$2.] 手術前に診察や血液検査を行わないことを承知しており, 行うことで回避できた可能性のある手術中および手術後に発生した事態については異議を申しません。
  \item[$\square$3.] 獣医学的知識に基づき適正な施術されたにも関わらず発生した不測の事態については異議を申しません。（例：麻酔薬に対するアレルギー反応・血液凝固異常・癒合不全・縫合糸に対するアレルギー反応など）
  \item[$\square$4.] 救命措置に対して発生した費用は猫の生死に関わらず支払うことを承知しています。
  \item[$\square$5.] 適正な管理が行われたにも関わらず猫の預かり中に発生した猫の逃亡, 損傷及び死亡については異議を申しません。
  \item[$\square$6.] 手術中に潜在精巣や子宮蓄膿症など生殖器に関わる疾患が発覚した場合, 事前連絡なしに処置を行うことに異議を申しません。その際に処置費用が必要であることを承知しています。
  \item[$\square$7.] 手術中に妊娠していることが発覚した場合, 事前連絡なしに堕胎することに異議を申しません。その際に別途堕胎費用が掛かることを承知しています。
  \item[$\square$8.] 妊娠している猫が預かり中に院内で出産した場合, 仔猫は私が引き取る必要があることを承知しています。
  \item[$\square$9.]メス:異所性卵巣・副卵巣など通常とは異なる部位に存在する卵巣は見つけることが困難で避妊手術後に再発情が起こることで発覚することが多いことを承知しています。このことが原因で再手術が必要な場合, 別途費用が発生することを承知しています。
  \item[$\square$10.]\hspace{-5pt}施術を受けるにあたって他の猫への感染防止の意味も含めノミ・ダニ駆除を必ず行うことを承知しています。その際に駆除薬の費用が必要であることを承知しています。
\end{description}
\vspace{20pt}

\noindent \Pisymbol{psy}{"D7}縫合した糸をなめ取って傷が開くことがあるためエリザベスカラーや腹帯の装着をしますか?  Yes  No

\noindent \Pisymbol{psy}{"D7}耳カットや術済と思われる傷跡があった場合、開腹して確認しますか?  Yes  No

\noindent \Pisymbol{psy}{"D7}手術中に発覚した上記6以外の疾患に関して、症状の軽重に関わらず処置や治療を希望しますか?  Yes  No


\textreferencemark Yesの場合、別途費用がかかります。

\vspace{20pt}
\Large
私は手術を依頼したネコに対して上記の事項を遵守・誓約いたします。

\large
\vspace{20pt}
\begin{flushright}
年\hspace{40pt}月\hspace{40pt}日

\vspace{20pt}
氏名\underline{\hspace{205pt}}
\end{flushright}





\end{document}
